差唔多時候要上飛機，好想同個女仔表白

我地英國識咗一年

係讀書認識

佢唔會再返去英國

我特意飛去佢國家搵佢

因為我地唔同國籍 溝通都係英文

而玩左差唔多一個月 時間都差唔多 我要走啦

我好想同佢講我鍾意佢 同佢一齊

我已經話有嘢想同佢講

但係佢未覆我

唉

利申： 巴打

final call 啦

你覺得有幾大機率？

我話去搵佢 佢都未覆我

我幾想當面講清楚

面對面有誠意啲

如果肯比你搵就試下啦
見都唔想見你就冇謂喇

我都唔知

一日未攤牌 都未知知數

自問自己條件唔差

始終唔係香港女仔

啲心思真係好唔一樣

難捉到條路

去啦屌

我知道地址

我去左啦

Live

咁都係 外國巴 又識英文
等睇你成功之後 教啲巴打用英文表白
但萬一衰咗嘅話 會唔會後悔㗎？

我決定留埋今晚

聽日下午走

佢都係唔應我

我知好電話講

你咩都唔做就真係後悔

我夠膽講我真係鍾意佢

就算佢拒絕我

我地咪做住朋友先 我覺得我會繼續追佢

唔講下自己感受比人知 人地永遠都感受唔到自己

何況我走左我都唔知幾時會再見

試有一半機會 唔試就冇。加油巴打

我點都會試 多謝

多謝

加油呀巴打

加油

佢身邊仲有冇親密嘅男仔friend？

加油啊

唔去一定後悔

無

佢都講過想同外國男仔一齊

我地愛情觀都一致

但係始終溝通都係問題

假如同到佢一齊我願意學佢嘅語言

多謝上面嘅巴打

加油呀電車！

個女仔咩國籍 ？

加油💪

我可唔可以淨係講佢係亞洲人

屌 又表白 求下你唔好表白啦 當我求下你

冇將來
表黎托

祝你成功

一定要做，唔好留有遺憾

巴打加油

韓妹 ？

樓主咩情況

大陸妹?

加油呀電車

衰左以為都唔見啦

All in or nothing

頭沾濕 無可避免 倫敦總依戀雨點
乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

利申試過差唔多不過衰左，但係值得試，起碼比個返答案自己

Good luck!

多謝各位巴打支持

我臨上機call左佢

佢好開心 但係始終佢依家返左日本讀書 唔返英國

相反我要返英國讀書

就算我返香港 佢係日本

我都要飛4個鐘

何況依家係差唔多18個鐘嘅路程 9個鐘時差

我地各自都要認真考慮下

我亦都同佢講 我唔想後悔

我都願意等佢答覆 希望下次佢會同我一齊

懶神秘

佢好開心 但都要考慮

我地個距離唔係人人接受到

就算確認左關係都好辛苦

要長時間唔可以面對面溝通

果然係日本妹

做咩咁在意國籍

呢個真，你可以掉轉諗，如果今日你上機前有個靚女鬼妹同你表白，你都可能要考慮

因為始終之後各有各生活唔可以成日見，又唔知下次見面係幾時，見又唔可以見得耐，最後可能索性揾返個本地人拍拖算

有時感情唔係話在乎於佢與我嘅實際距離

而係嗰個人 同我心入面個距離

我真係鍾意佢 我講真唔介意長期飛長途